\-{T| zh-hans: 湖南人民欢迎阁下光临！ ; zh-hant: 湖南人民歡迎閣下光臨！}-
<noinclude>__NOTOC__</noinclude>

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><big style="font-size:110%;"> 现在是北京时间 {{#time:Y年Fj日 l H:i|+8 hours}} (<a href="../Page/时区.md" title="wikilink">UTC+8</a>)</big></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

<div style="text-align: center;">

<big style="font-size:180%;"><font color="00785D"> 欢迎您光临维基百科湖南主题首页！
</big></font>

</div>

{{/box-header|主题首页|Portal:湖南/简介|}}  {{/box-footer|}}

</div>

<div style="float:left; width:33%;">

{{/box-header|特色条目|Portal:湖南/特色条目|}}  {{/box-footer|}}
{{/box-header|你知道吗？|Portal:湖南/你知道吗|}}  {{/box-footer|}}

</div>

{{/box-header|特色图片|Portal:湖南/特色图片|}}  {{/box-footer|}}

</div>

<div style="float:left; width:67%">

{{/box-header|湖南重大新闻事件|Portal:湖南/湖南新闻动态/Itn|}}

<div align="right" style="font-size:small;">

[**更多**...湖南新闻](../Page/Portal:湖南新闻动态.md "wikilink") **|**
[**更多**...中国新闻](../Page/Portal:中國大陸新聞動態.md "wikilink")

</div>

{{/box-footer|}} {{/box-header|湖南人物|Portal:湖南/湖南人物|}}  {{/box-footer|}}
{{/box-header|请求协助|Portal:湖南/请求协助|}}  {{/box-footer|}}

</div>

{{/box-header|分类|Portal:湖南/条目分类|}}  {{/box-footer|}}

</div>

<div style="text-align: center;">

</div>

[Category:中国各省主题首页](../Category/中国各省主题首页.md "wikilink")
[Category:湖南维基资源](../Category/湖南维基资源.md "wikilink")